無聊930堂 有留名有故事

留個user name
我幫你度個故事出黎

No

琴日食完poly hall can 難食到嘔
嘔完之後就好肚餓

食完又肚餓

留名

zero00123
朝早起身個陣一路飲zero
一邊睇高達00
一邊痾屎
數一數
1 2 3
有123舊屎咁多

自推 好悶

Breakingnews
最近有單搶劫案
兇手用槌仔一野打爆個窗
偷入面啲珠寶
上左新聞
所以就係BreakingNews

？

LM

請賜招

不撓真鋼
有個師父姓胡
佢成日都比人笑死肥仔
佢唔開心
但係經一番努力 不撓既精神下
佢終於有鋼條咁既身形
成為左真男人

Lm

羊咩1234bb <我愛你
有個農場
有一大班羊仔
日日互屌
有一次農場主人發現左佢地一連有
1 2 3 4
有1234隻羊咩咩條撚插左係前面屎忽
最後有3隻生左bb

呢個係馬名黎

菁蛙

有個女仔叫葉雅菁
但係有啲魔法影響左佢 變左做隻青蛙
最後要讀黃埔軍校既王子
即係我
嘴一嘴先變返個靚女

我都有

幕前玩家姐
係軍校入左drama soc
但要跳紅衛兵啲舞
有一幕講我家姐比資本主義荼毒
我大義滅親
要我係幕前屌我家姐
不過我家姐要係個輪度轉下轉下咁屌
一邊大叫毛主席萬歲
所以就有幕前玩家姐呢樣野
其實係想大家反省資本主義

反佔中個陣有個廢青見到李私煙要人網絡上幫手
開出左100萬一日既條件
但係廢青冇做過野
然而 第日佢戶口就多左一球野
佢不斷咁hea
最後廢到變做大富翁

有條友叫吳亦凡
但佢係抗日戰爭個陣比日本人捉左
佢一直搵機會反攻
最終盟軍勝利原因係因為吳生一個人打爆晒司令部
但係佢覺得名利唔重要
於是佢就隱姓堆名
變左吳浩康咁生活落去

lm

我今朝返學個陣冇啦啦落大雨
見到有個女仔去UST小巴站不斷咁跑
我好心擔傘幫佢擋雨
點知佢同我講話想濕身比師兄屌
最後佢報警拉左我

你係咪上1個鐘堂？

玩ocamp個陣同女女玩遊戲
唔小心左腳踏到佢右腳
之後佢覺得好sweet
就同左我係埋一齊luuuuuu

去ball個陣同女女跳waltz
我同佢講：griezt valsi？

之後我變左成場主角
跳得太好
後稱小弟griezman 我無聊再加個n
griezmann

短腳小哥基

本身哥基隻腳好長
後尾為左迎合人類口味
自己縮短自己隻腳
that's why 小哥基係短腳

中學個陣好鍾意個女仔叫敏兒
於是我就去跟佢
知道左佢住係彩虹
畢業之後仲有聯絡
最近佢屋企雪櫃壞左
咁啱我有電工牌
上左去幫佢搞搞啲野
之後我地就。。。。。

食左餐飯
返屋企瞓

風傷膠紙
之前天氣好乾
比風吹一陣就好痕
好彩我發明左風傷膠紙
癡滿全身
自此之後就一啲都唔痕了

雷莊兒自己比人斬左頭同下半身

讀到港大都冇用
都係咁摺
一直溝唔到女
結果單身到grad

梁振英係我老豆
我嬲到殺左佢
但法院判我冇罪
仲話我為民除害
乖女黎

留明

金正恩既私生女
同我做過幾年男女朋友
最後性格不合
散左

我上1000堂都悶死

係

有個大波靚女姐姐
係街到玩露出
最後比人拉左去差館執左十劑

我個名應該幾易

原名李阿寶
一年戰爭高達駕駛員
推完阿克捷斯後比馬沙捉左做性奴

肥婆本身做數好廢
全級好後排名
有一次佢發現自己用力寫落去份卷就自動啱晒
由此之後
做數就好大聲

你好

吳係掛
吳亦凡私生子
抗日英雄後裔
如今係中華民國國軍服役中
得名於生產時
屋上隻大屌大叫
唔係掛 唔係掛

有一次香港放煙花
但唔夠發射管
於是向蘇聯買左麥格林
放煙花個陣就向天射
因而得名麥和花火

美國隊長食pizza個陣
覺得太好食了
於是大叫
BRAVOOOOOOOOO
後人就稱美國隊長做captainbravo了

單身左十九年
不禁陷入沉思

賤哥哥

本身係靖哥哥
但黃蓉越黎越老了
於是開始鳩叫靖哥哥做賤哥哥

有個女仔叫無心
比人屌到好high
之後就不斷流水
得名流水無心

咁點算

掛著上連登打文
calculus爛左grade
咁點算？

名留

屌！唯一calculus 我先唔會爛grade
重新作過
利申理科grad

見到你覆post了

入左hkcc籃嫂奶腳
依家係屋企瞓覺